<resources>
    <string name="app_name">RunWorkshop</string>

    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <!-- sharedpreferences -->
    <string name="prefs_file">com.example.runworkshop.PREFERENCE_FILE_KEY</string>

    <!--Strings para Institutos -->
    <string name="btnMainActIns">INSTITUTOS</string>
    <string name="textInstitutos">LISTAME LOS SEMINARIOS!</string>
    <string name="btnAtras">ATRAS</string>

    <!-- Strings para universidades -->
    <string name="btnMainActUni">UNIVERSIDADES</string>
    <string name="textUniversidades">LISTAME LOS SEMINARIOS!</string>

    /<!-- Strings para consultoras -->
    <string name="btnMainActCon">CAPACITACION/COACH</string>
    <string name="textConsultoras">LISTAME LOS SEMINARIOS!</string>

    <!-- Strings para login -->
    <string name="etEmail">Email</string>
    <string name="etPassword">Password</string>
    <string name="btnSignUp">Registrar</string>
    <string name="btnLogin">Acceder</string>
    <string name="btnCerrarSesion">Cerrar Sesion</string>
    <string name="tvIniciarSesion">INICIAR SESION</string>
    <string name="tvRegistrar">No eres miembro todavía?</string>
    <string name="cbRecordarme">Recordarme</string>
    <string name="tvRegistrarActivity">REGISTRO</string>
    <string name="tvAccedeCon">O accede con:</string>
    <string name="btnGoogle">GOOGLE</string>
    <string name="btnFacebook">FACEBOOK</string>

    <!-- String para Main Activity -->
    <string name="tvEmail">Email</string>
    <string name="tvProvider">Proveedor</string>
    <string name="btnTerminos">TERMINOS Y CONDICIONES</string>

    <!-- String para LoginFacebook -->
    <string name="facebook_app_id">1366342747598859</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb1366342747598859</string>
    <string name="facebook_client_token">3bbfcab90000076212626dc1b146ca3f</string>

    <!--Strings para Terminos & Condiciones -->
    <string name="tvTitle">TERMINOS Y CONDICIONES</string>
    <string name="tvTerminos">El presente contrato describe los términos y condiciones aplicables al uso
del contenido, productos y/o servicios del sitio web RunWorkshop® del cual es titular
RunWorkshop Team ®. Para hacer uso del contenido, productos y/o servicios del sitio web
el usuario deberá sujetarse a los presentes términos y condiciones.
I. OBJETO
El objeto es regular el acceso y utilización del contenido, productos y/o servicios a disposición del
público en general en el dominio https://www.runworkshop.com
El titular se reserva el derecho de realizar cualquier tipo de modificación en el sitio web en
cualquier momento y sin previo aviso, el usuario acepta dichas modificaciones.
El acceso al sitio web por parte del usuario es libre y gratuito, la utilización del contenido,
productos y/o servicios no implica un costo de suscripción para el usuario.
El sitio web solo admite el acceso a personas mayores de edad y no se hace responsable por el
incumplimiento de esto.
El sitio web está dirigido a usuarios residentes en Bolivia y cumple con la legislación establecida
en dicho país, si el usuario reside en otro país y decide acceder al sitio web lo hará bajo su
responsabilidad.
La administración del sitio web puede ejercerse por terceros, es decir, personas distintas al
titular, sin afectar esto los presentes términos y condiciones.
II. USUARIO
La actividad del usuario en el sitio web como publicaciones o comentarios estarán sujetos a los
presentes términos y condiciones. El usuario se compromete a utilizar el contenido, productos y/o
servicios de forma lícita, sin faltar a la moral o al orden público, absteniéndose de realizar
cualquier acto que afecte los derechos de terceros o el funcionamiento del sitio web.
El usuario se compromete a proporcionar información verídica en los formularios del sitio web.
El acceso al sitio web no supone una relación entre el usuario y el titular del sitio web.
El usuario manifiesta ser mayor de edad y contar con la capacidad jurídica de acatar los presentes
términos y condiciones.
III. ACCESO Y NAVEGACIÓN EN EL SITIO WEB
El titular no garantiza la continuidad y disponibilidad del contenido, productos y/o servicios en
el sitito web, realizará acciones que fomenten el buen funcionamiento de dicho sitio web sin
responsabilidad alguna.
El titular no se responsabiliza de que el software esté libre de errores que puedan causar un daño
al software y/o hardware del equipo del cual el usuario accede al sitio web. De igual forma, no se
responsabiliza por los daños causados por el acceso y/o utilización del sitio web.
IV. POLÍTICA DE PRIVACIDAD Y PROTECCIÓN DE DATOS
El titular de compromete a tomar las medidas necesarias que garanticen la seguridad
del usuario, evitando que se haga uso indebido de los datos personales que el usuario proporcione
en el sitio web.
El titular corroborará que los datos personales contenidos en las bases de datos sean correctos,
verídicos y actuales, así como que se utilicen únicamente con el fin con el que fueron recabados.
V. POLÍTICA DE ENLACES
En el sitio web puede contener enlaces a otros sitios de internet pertenecientes a terceros
de los cuales no se hace responsable.
VI. POLÍTICA DE PROPIEDAD INTELECTUAL E INDUSTRIAL
El titular manifiesta tener los derechos de propiedad intelectual e industrial del sitio web
incluyendo imágenes, archivos de audio o video, logotipos, marcas, colores, estructuras,
tipografías, diseños y demás elementos que lo distinguen, protegidos por la
legislación Boliviana e internacional en materia de propiedad intelectual e industrial.
El usuario se compromete a respetar los derechos de propiedad industrial e intelectual
del titular, asi como de las diferentes instituciones educativas(previo acuerdo),
pudiendo visualizar los elementos del sitio web, almacenarlos, copiarlos eimprimirlos exclusivamente
para uso personal.
VII. POLITICA DE PAGOS Y FACTURACION
El titular maniefiesta que todo el uso del sitio web es de forma gratuita.
Ningun miembro del titular, asi como usuarios o personas particulares puede realizar cobros,
venta de servicios o productos a nombre del titular, dado que actualemnte el servicio es totalmente
gratis, por ende seria un cobro irregular e ilegal, lo cual se recomienda total precaucion,
asi como la necesidad de informar al titular sobre los posibles casos enunciados.
VIII. POLITICA DE CONTENIDO Y SERVICIOS
El titular no se hace responsable en los siguientes casos(nombrando de "terceros" en este inciso
a los diferentes establecimientos y entidades educativas que presenten un taller en cuestion):
a) Robo o perdidas materiales ocurridos en el establecimiento de terceros.
b) El disertante llega en una hora no establecida o simplemente no se presenta al taller en cuestion.
c) Accidentes que se puedan suscitar en el establecimiento de terceros.
d) El establecimiento de terceros no cumpla con normas de higiene y seguridad.
e) En caso de que terceros decida cambiar el precio del taller, la fecha y/o la hora del mismo.
IX. LEGISLACIÓN Y JURISDICCIÓN APLICABLE
La relación entre el usuario y el titular se regirá por las legislaciones aplicables en Bolivia.
RunWorkshop® no se responsabiliza por la indebida utilización del contenido, productos y/o servicios
del sitio web y del incumplimiento de los presentes términos y condiciones.</string>
    <string name="btnAceptar">ACEPTAR Y VOLVER</string>



</resources>